建議香港立即成立糾察隊 黑警無用 好撚廢

商場落閘唔做生意
市民有家歸不得
完全係市民 商界 對黑警既不信任
香港係最安全？ 垃圾！

推